小米明日又解禁

今日入熊
做對沖唸唔唸得過
手頭產有$12.2蟹貨

雷狗會溝貨

11.4蟹貨

小米都買 抵輸啦

唸住會美帝傾店數 睇升上3萬點
點知中国反口
跌返落來

大限到

解禁就跌硬咩

跌到一手只可以買一包食得既小米